點睇Pulis已經連續10場冇贏過

今季10場不勝
跨季20場贏兩場

下2場仲要對我車同未來隊

ok

點睇Pulis已經連續12場冇贏過

魔咒

因為賓科廢

車會唔會再做多次好人

下一站會唔會回歸般尼茅夫 定 水晶宮 定係會去西咸

回歸史篤城

屌佢老母

完季果陣
點睇pulis已經連續36場冇贏過？

Pulis: We’ve got to take it on the chin

10場不勝
今場57分鐘開始打多個都追唔翻
賽後仲可以話係運氣問題

Notes: 'I don't know what we have to do to win'

做得教練都要袋翻幾句金句傍身

同果陣椰子一樣😂😂

Tony Pulis’s last 22 wba games.
W3 D4 L15;
13.6% win percentage

開季連贏兩場wor

去愉園啦

頭3場不敗添

高普爸b

i love u